窮、醜、肥、矮、短、皮膚差、有遺傳病，唔好生

中曬

女仔生暗瘡皮膚差真係

中左矮同短....

早

窮醜皮膚差

一樣

上一代價值觀唔同，無得上網，無得比較，亦都唔計較呢d…？

中哂點搞

中晒應該無女同你生掛

減少人口過剩